咁撚柒閪凍嘅今日做乜撚嘢

凍到小妹塊鮑魚都縮

幫你奶返暖

鳩縮就鳩縮啦 你得條撚同屎忽咋

依唔好咗咁😳